嚴選一定唔可以miss嘅switch game

我先
1. Zelda
2. FIFA

fire emblem

貪吃蛇

mario cart
bomberman

off topic解離題呀 死傻閪

mario maker2

octopath traveller
DQ11S
萊沙
（雖然冇獨佔，但用switch都係好爽）

Tetris 99

仲係 遊戲大全51

種米
雙點醫院

跌咗落地拿返渣沙

手提機黎講同psp歐美日驚廠一齊出驚果個年代比簡直唔入流

主機黎講始終行wii路線party驚唔啱傳統console玩家口味

動森果啲真係送都唔玩
party驚就耐唔耐一班人笑下都ok既

個人意見
理性討論

呢度係咪得我鍾意玩 arms

Just Dance, Ring Fit 一班人已經夠曬好玩

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎 我係佢表哥 唔係好親個隻 佢有少少低智嗰啲唔好講啦 佢讀特殊學校嗰啲都無謂提 不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三 佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主 佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮 我代佢係呢度向大家道歉一聲

都係
所以我自己將switch定位做陪人打既主機
陪小朋友
陪女
招呼親戚朋友

好玩不過已經冇update

馬車
創世小玩家2
動物森友會

濟兄
好耐冇見！

點解
你玩咩

認同

mario + rabbids

標題寫"嚴選"然後講FIFA

Zelda就唸都唔洗唸一定係
Mario odyssey竟然冇人講

培養女性朋友感情：動森
收集型玩家：Pokémon 劍盾DLC
RPG：異度神劍2 ,伊蘇8,DQ11
無雙：災厄啟示錄 大蛇X
多人運動：Mario kart8,party
單人冒險作：曠野之息，巫師，刺客4，下年MH,P5
機戰：Daemon
創造：DQ builder2
利申：除左曠野之息之外就無神作，但其他真係好玩（起碼有興致玩落去唔斷）

係喎漏左奧德賽

如果所有switch games入面只可以選一隻game玩
我一定選splatoon 2

勁好玩同任何槍驚比都唔會輸

幾時出3即買

Switch 目標都唔係咩傳統console玩家
你拎傳統玩家standard 冇乜game可以討論
要講一定係跟返休閑玩家嘅標準去講
動森你睇佢銷量就知大把人鍾意
一句送都唔玩都唔知邊度理性

我只係按部機既類型比較姐
講到風格咁細先討論唔到下話
而且每部主機都有唔同風格既驚既

點解送都唔玩就代表係唔理性呢
唔啱口味唔玩都唔得
咁你送啲fps 或者bloody既驚比動森班人玩
人地都未必玩啦
咁都踩親你條尾
咪話左個人意見囉

單人冒險作P5？switch幾時有P5玩

咪話左你要跟返休閑玩家個標題去討論囉
你左一句理性討論右一句個人意見
開哂無敵星星
事實係switch 根本唔啱你玩
然後你就踩到switch = 手機game
我都係理性分析喎

全名係女神異聞錄5，出左半年喎

唔係呀嘛係你問題定我問題switch隻P5S唔係無雙黎架咩？

冇話你唔係唔係搶住認既
switch係唔啱我玩但我唔會否認佢既價值
另外switch = 手機game係你講唔係我講既
連少少位你都搶住入仲要半屈
唔開無敵點掂呀
anyway你鐘意啦
今次就真係off topic啦

係喎，放錯位添多謝絲打

講開我都想用siwtch玩正傳唔出真係太可惜

妳指真女神轉生?

真女神5會出響switch

唔係呀 女神異聞錄5 PS4獨佔左
真女神轉生記得好耐以前玩過手機版 唔知係咪差唔多 但係冇乜感覺
btw好同意你講XB2 呢隻係我心目中神作嗰時每日打10個鐘用左成個寒假爆機嗰種感動唔會忘記

xenoblade de

英文差唔好出嚟柒啦

Agree.佢個劇情真係好吸引

戰鬥系統可以玩百幾個鐘都唔厭 真心高質

真，唔會得單一模式打怪，連起技超爽。

ring fit
打到4大師比墮拉攻洗腦

diablo3
童年夢想係周街玩唔駛坐電腦前

英文師

不如倒返轉問
邊隻可以miss
我既見解係諗唔到

反而有無啲咩多人 (最好3-4人) 嘅遊戲介紹?
我玩過而覺得正嘅
mario kart
mario tennis
death squre (日版叫 口口口口, 係益智合作解謎, 4人)
ARMS
Heave Ho (合作過版遊戲,4 人)
Trine 1-4 (3人, 物理合作解謎)
Nine parchment (4人, 強制 friend fire 合作遊戲, 有朋友話似簡化咗嘅 Diablo, 不過我未玩過 diablo, 所以唔肯定)
Assault, android cactus (4人彈幕射擊)
Ultimate chicken horse (4人, 互相靠害遊戲)
lovers in a dangerous space time (4人合作坐飛船)
snipper clip

我唔鍾意但啲朋友好鍾意嘅類 overcooked 遊戲: overcooked 1,2, tools up, moving out, Catastranaut... (全部4人)

Hades

Pikmin?

正 淨係三跑都有排玩

無人玩super smash bros?

我好少Game會玩New Game+
Xb2我本傳同黃金之國都2週目爆機

Breath of the Wild
Hyrule Warriors: Age of Calamity
Mario Odyssey
Super Mario Maker 2
Super Smash Bros. Ultimate
Xenoblade De
Xenoblade 2
Splatoon 2
Astral Chain
Fire Emblem Three Houses
Bayonetta 2

Mario Kart

清識野有冇code些牙啲關玩

依隻一半係買黎玩，一半比錢買櫻井個心機同埋遊戲界發展史。

深世海 氣氛好正

zelda，ring fit，xb2，party都真係一定要玩

Follow咗我ig未